［戴Con巴絲入]其實自己係咪唔適合戴隱形眼鏡

上年配過CooperVision Biomedics One day 同Dailies one day，一開始戴覺得好舒服，但戴唔夠5個鐘就feel到乾。之後有買眼藥水，係會舒服啲戴耐啲，但都係唔係太舒服。
今年因為深左散光所以去左眼鏡鋪配one day acuvue oasys，其實都幾貴，但又覺得隻眼好重要所以都配左。其實隻con真係好舒服，但又係好易feel到乾。
有冇巴絲有同樣經驗 雖然唔係成日戴，但都想尋求吓解決方法 始終有時都真係想唔戴眼鏡